痛到行唔到 訓唔著

兩日前,我做咗幾set腳部運動
例如scissors,raised leg circle 等等
一直都冇咩事,係隻腳好似冇咩力
直到訓覺就開始仆街
兩隻腳一伸直就好痛
連帶上盤骨都好痛
點都訓唔著,訓咗都好易痛到醒返
而家日頭行路都有問題,企唔到直
行步路都痛到要烏低條腰
而家我又痛到訓唔著
上網查我好似係咩髖關節有事
有冇人可以話我知係咪真
同埋應該搵鐵打定去醫院(唔係咁想去醫院,呢個時勢去醫院好危)

係咪應該去搵個骨專科睇下

一開始唔覺咁嚴重,以為係普通扭傷
係去到而家先真係覺得大件事
有諗過睇骨專科,但要等聽日先

有冇捽野?

有捽藥油,但作用唔大,仲係咁痛

仲拖 係到玩命 係我會睇西醫 起碼都照照x ray

去睇啦, 睇你講到好嚴重

物理治療！

睇緊，之前又係過度運動，關節痛到行唔到2個禮拜
之後係到拖，呢1年黎，平時行路都痛
醫生話我on9拖足一年去醫，痛處延伸到上去

所以巴打快d搵物理治療師
坊間d細鋪都ok了

每次物理治療搵$300或樓下 最理想
針灸同物理治療師會幫你搞

原來真係咁嚴重

會㗎啦

物理治療師會評你邊忽最唔掂
mark低要照xray位置 寫信推介你去照

你預成千到 xray
另外物理治療複診一個禮拜一次

巴打我都係

邊個位痛

關節出事
捽藥油無用

師兄好啲未，我估你傷左下背